下兩個月結婚，男朋友同女仔睇緊戲

如題，點睇。

冇所謂啦

你拖番另一個男仔去爆房

難道你想男朋友結左婚之後先同女仔睇戲？

你咁開得post就九成懷疑緊啦臭西
有野就直接同你男人講 上嚟開post托柒
拍拖結婚依啲野好講雙方溝通

你都搵個男仔去睇戲囉

又打和

做唔出

真係剩係睇戲咁簡單???

純睇戲，講到會準時返屋企

因為套戲你已經同其他男仔睇左 bingo

自己睇左

睇套戲嘅時間啱啱好嚟幾q喎

有咩話點睇 都就結婚 兩個人嘅事 仲上黎問點解決 結咗婚佢又同女仔有接觸 唔通又要上黎問？

女人係都要管男人做咩

如果調轉係巴打上黎話未婚妻同男人睇戲

成個post一定又雞又公厠又㡌又綠色字

畀你講咗先

男友自己揀

睇咩戲

依家樓主俾人鬧返轉頭係臭西

你sure有男友？兩個月後結婚？